［1Q題］2頁秒我自爆

邊個地方多陰莖

求秒

國際機場男厠

=乜撚都有

秒

多倫(撚)多

樓主呢

wrong wrong wrong

扮工體諒下ok?

行山俓

徑

姐係識行嘅J？錯！

錯

歌唱比賽 音競

兩個多都唔多? 我屌你老母

幾有趣但錯

收皮啦成個意思1999咁夾硬嚟

你老母個閪最多

很想玩玩了 仲未有人估到

認真啲諗啦發咩脾氣

定你女朋友個閪

陰間？

錯呀比啲誠意啦

我都咁諗

你個閪呀 用腦袋想一下1Q題好嗎

Port Dover 多佛( )港

錯！見識少未聽過呢個地方

公廁雞！

長州賓客人數多

留名等答案

好啦我講清楚啲，一個地方名

賓周長就唔代表多

連登

如果比到三頁大家會唔會比心機啲估

地方名呀

魚
因為多鳩魚

樓豬老母個臭閪

推呀推 唔洗估 幫你推夠兩頁

地方名呀呀呀呀呀呀呀呀

咪撚開估

追下post先

夠2頁未

廣周?

產房

梵蒂岡

樓豬分身
驚自爆

錯呀地球呀笨

地球

錯不過想知點解咁諗

無呀老子甚麼鬼也不怕，我唔識佢ga

專業啲得唔得呀

警署，因為有報警撚

5頁開估

童軍徑

BOY'S SCOUT

淨係得報警撚咁少 錯

咁同男廁個啲答案有咩分別 錯

有個徑字

41頁開呀笨

東廠

唔好講, 無人想知

食屎啦

我鐘意自爆呀快啲估中得唔得呀

欽敬

比多d時間樓主諗答案la

不對喔

咩係東廠？

德國
因為 germany
ger many

直接自爆算啦樓豬

屌你老母又兩頁又五頁 正仆街

搞掂

yeahhhhh你答啱了

如果呢個都錯就冇野好講啦

屌你老母

但成四頁先估到所以自爆一半

扮乜撚 明明自己作咗個垃圾答案

無興趣

一早已經有答案

唔記得轉ac?

做咩扮我

咁鐘意扮我就幫我自爆埋，Thanks

其實答germany嗰個都係樓主分身

爆未呀屌你老母

走數死老母

屌 又走數

一早秒嘅答案又話唔係 都唔知ger many係真唔係嫁

屌你老母答撚岩左就爆啦 嘈嘈貢

返緊工呀返屋企爆

收嗲啦你睇死你 睇死你又係唔知放咩狗屎垃圾相當找咗數

講咁耐, 爆未呀?

都未找就咁不滿連登仔真係難服侍

未放工呀

爆啦

爆未呀屌你！

唔好又發脾氣跳樓

唔自爆死全家

本身話2頁自爆依家4頁都爆一半仲要咁惡

等睇自爆唔成跳樓上報

爆你張身份證有名果半咪唔屌囉

樓主撚狗功力在我之上

原野
因為原野個個大龜頭

放工未呀?

收皮啦仆街樓豬

都未返到屋企唔好咁心急啦年青人

爆一半名啦滿意啦

完
。

做咩啫你

會員名呢屌你

好啦返到屋企抄比你睇

係爆都爆一半樣啦仆街
要個名黎把黎呀

你爆哂成個名都冇人想知啦